返工時間前要推上熱門！香港人日程表出爐喇！

好耐冇見過日程表好懷念
同我推！！！

一息尚存，抗爭到底！
#11月 #日程表 #活動

請留意有關平台最新公佈詳情

11月活動相關Telegram頻道
和你嗌 @resuscitatedhopeinhk
周梓樂離世一年 網上追悼會 @theinheritedlove
黎明行動一週年紀念活動 @opdawnanniversary
萬千嬲嬲賀台慶 @sayno4tvb
爆買祭 @punish_xi

推

gchi

香港獨立 唯一出路

手足

理大一周年無活動?

文宣谷呀，最底有條link喺度

可能未有手足搞活動亦可能係文宣谷未寫
總之呢張野會再更新

謝推

好耐無見呢D POST

手足幫手推多一兩下先走求求你

好! 不過今日可能好難推到上去，個個都講大選

都明白嘅盡做啦，我推到6點半就瞓，之後隨緣

tui

已正評

見字飲水哦手足hav a nice day

好眼瞓

我都係做功課

Tui

其實網上集會嘅效果點都係冇實體咁好㗎啦
不過點都好唯有push咗先啦
香港獨立 唯一出路

小弟愚見係搞下啲溫和啲嘅活動凝聚返大家先
連層龍都建議大家呢排都係睇定啲先

push

我愛香港

好耐冇見

P

樓主通頂唔順要瞓了，希望大家可以接力推，多謝

推埋最後一下
一發入魂
永駐熱門第一

唔成事都可以用班狗接力

推多一細下

Push

又推人送頭
拉

網上集會都送頭你估打lol咩

推 形式改變 熱度不變

堅持

pish

中大我覺得冇乜所謂
理大呢 我就覺得唔好撚搞乜撚嘢紀念活動
因為真係冇乜值得好紀念 最撚金嘅一鑊

日程表再現

好耐無見日程表

睇到標題好似層相識好耐冇見

幫推

好耐無見

支持
做自己該做的事

up

gogogo

當然明解啦，純粹gut feeling咁諗啫
不過點都好啦，一息向存，革命到底，香港人建國！

好耐無見
Push

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

Hi

推到上去啦

幫你推

推推推推推推

Okok 光復香港

Push1

Push2

Push3

Push4

Push5

Push6

Push7

Push9

個設計好靚

好呀

啲狗嚇到又要裝返水馬

Push10

冇人理呢d啦

Push11

Push12
毋忘義士，釋放十二

推！

上熱門

推啊!!!

好內無見過日程表，多謝手足

pushhhh

返工師

幫手推

理大呢？

香港人靠自己！

721 831 101 1111

唔理有冇理大
有日程表 做到一定照做!!

集氣

推下

推推推

Pish

Ok gogogo

刪去爆買祭 thx

好掛住依張日程表

甴近平

自己香港，自己救！

推呀

美國無左Trump Trump 我地就要做多d 了

推！！！

侵侵嬴定輸都好
係時候自己做返野

推香港人已被放棄

運動已完啦，抗咩爭還掂都係冇人理㗎啦，陣間又要坐幾碌，你估係入面收信好馨香咩。等美國佬救咪得囉

移民啦，屌你老母！仲搞！

好帖必推

正！

五大傾求，決一不可！

香港要靠自己推

Yess

Pushjh

Pishhh R

送頭師

收信師

靠侵都要靠自己

有能力就去啦

梓樂。。。一週年了

香港獨立

熱門呀 仲要開心share比朋友

推呀！

終於有啲關自己事嘅嘢 推

推上熱門

Pishh

Pishh again

中大、理大，一年了，天氣又涼了。

靠自己呀

推 日程表久違了

星期日

hi

原來一年啦。。

Push!

Gogogogogo

真

要自救

開電腦前一推

推爆！上熱門！

唔好推

日程表
食黃店
食黃店
食黃店
食黃店
等死

pishhh

p

幫樓主推推推~!!!!!

推呀, 香港人唔好再懶
休息左好耐喇

on9

好耐冇見，推。

到我地自己的事了

Polyu呢

推呀支持手足

得既得既得既得既得既得既。。。。。嘥氣

一息尚存 抗爭到底

起身推推

一

息

尚

存

抗

爭

到

㡳

推到上去

推啊

一息尚存

抗爭到底

上熱門 推

有啲感觸 入黎之前有諗過係咪舊post

推, 選舉睇完啦，做返自己嘢

留意完美國大選要推呀

推啦 要靠自己啦

又水班後生送頭
拉

支持

同我推呀！！！

屌你老母

又想叫人去送頭

Upup

推佢老味

新嫁 推啊

做野了

推!

推！！！！！

限聚令呀，要罰錢㗎

TUI

好開心

狂推

就快放工就會好多人睇

我都係
一齊推

放工時間都推多次啦

希望起碼推多幾日

推
一人一推

P牌照嚟

要做呀

見到你啦

Pushhhhhhh

今晚係隨便邊度都得定要果幾個地方?
限地方好似有危險